Question: Biology
Answer: Let's study biology! Type in what you want to study, and a definition will be returned. For example, type "virus".

Question: What is a virus?
Answer: A virus is an infective agent that typically consists of a nucleic acid molecule in a protein coat, is too small to be seen by light microscopy, and can multiply only within the living cells of a host.

Question: What are bacteria?
Answer: Bacteria are a group of microorganisms that can live in soil, water, or parasites of plants or animals.

Question: What is a parasite?
Answer: A parasite is an organism that lives in or on an organism of another species (its host) and benefits by deriving nutrients at the other's expense.

Question: What is asexual reproduction?
Answer: Sexual reproduction is the creation of genetically identical offspring by a single parent.

Question: What is sexual reproduction?
Answer: Sexual reproduction is a process by which two individuals produce offspring with genetic traits from both parents. It involves the union of gametes.

Question: What is cancer?
Answer: Cancer is a malignant growth or tumor caused by abnormal and uncontrolled cell division.

Question: What is the blood brain barrier?
Answer: The blood brain barrier is a filtering mechanism of the capillaries that carry blood to the brain and spinal cord tissue, blocking the passage of certain substances.




